雨傘陣好似之前已經證明唔work

會唔會打返游擊好d ?

發夢時

【真春袋】立即停假日示威 日日lunch中環開party

擋布袋同橡膠子彈呀 冇用

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

maybe it's the only way to defend

你等時間比人包抄你？你想等幾耐

還拖 得個講字？
用遮陣擋 再後排攻

最後有無人攻

走你又話無用，穩守突擊你又屌
你有乜高見呀？

成個傘陣前排都無任何路障 班狗一放彈就任人宰割
我幾時話走無用？ cls ?

有限度地擋到彈，有用

雨傘只可阻礙視線，根本零防禦力

721上環證明擋到布袋彈，唔好尻up

咪戇鳩
有外國youtuber試過遮可以擋到橡膠子彈

重點係容易比人集火

如果有時間set做疑兵ok

如果你會上前線，下次請你upgrade裝備
如果你係和理非，都請你每次手拎一把遮
如果你係冷氣，請下次跟得貼d先，唔可以到而家都唔知遮係擋到1-2下彈